<resources>

    <!--Main_Info-->
    <string name="app_name">Immortal</string>

    <!--Text-->
    <string name="text_main">###RANDOM###</string>

    <!--Buttons-->
    <string name="button_main">X Button</string>
    <string name="btn2">2</string>
    <string name="btn1">1</string>
    <string name="btn3">3</string>
    <string name="txt2"></string>
    <string name="GoTo">!!!НАЖМИ_СЮДА!!!</string>
    <string name="NText">Это доп. задание, для того чтоб на уроках вам было легче осваивать материал, от его выполнения будет зависеть на сколько будут продвинутые следующие примеры на уроках. Этих вопросов не существует в стандартной программе GeekBrains, но после моего курса вы будете это с легкостью делать, даже условия помеченные *, к заданию я прикреплю маленькую gif, чтоб был небольшой пример для понимания (не обязательно делать как в ней, читайте условие):\n\nУсловие:\n\n1.Создать класс SecondActivity, определить его в манифесте.\n\n2.Создать разметку second_layout.xml\n\n3.В разметке должны быть три кнопки, но на каждой кнопке должны быть разные слушатели (разные способы):\n\nА) Это в .xml. При нажатии выводится текс т в TextView этого задания в оригинальном виде. (*доп.задание в конце текста текущая дата и время). Если в разметке, не хватает места, обязательно добавить возможность скролла.\n\nБ) setOnClickListener. При нажатии на эту кнопку, текст должен удалятся. Должно выводится сообщение: “Текст удален”. А TextView должен исчезать (* доп. задание – текст должен плавно исчезать).\n\nВ) setOnTouchListener. При нажатии на эту кнопку задний фон перекрашивается в красный цвета, а при отпускании в default, тот который был. (*доп задание озвучить нажатие кнопки).\n\n4.При запуске приложения выводится MainActivity с разметкой main_layout.xml. В центре TextView на которую можно нажать (*доп.задание сделайте так, чтоб пользователь понимал что на этот текст можно нажать, любым способом – картинка, символы, анимация, звук, сообщение);\n\nПри нажатии на TextView переходим в SecondActivity, где выполняется весь функционал. Не обязательно выполнять все условия, объединяйтесь в команду, пишите, что получилось у вас сделать, как получилось, в этом задании много мелочей, на которые стоит уделить внимание. У меня с этим текстом и gif кой, ушло 35 минут, для написания этого кода, это не так тяжело как может сейчас показаться. У вас есть почти неделя ))) Удачи!!!</string>

</resources>
